電腦鎖死咗係60hz上唔到165hz問題

各位我用Asus 1060 然後個mon用Msi ag32c，本身想上165hz，但佢限死咗係60，我一轉就黑mon然後變翻60 各位巴打應該點好？唔該哂

我用緊嘅係asus gtx1060 strix

係啊，黑大約十秒就變翻60hz

Pushhh

我用緊新買55蚊嘅dp線會唔會有影響

我有得揀其他選項

用緊display port?

係啊新買嘅 55蚊 有無影響架
我唔知佢1.1定1.2，但我上網睇話1.1應該收哂皮
1.2應該上到165hz架

深夜push 搞唔掂訓唔著

聽日去珍寶買條，好似120$左右，dp1.2
我係asus pg278qr 144hz中

即係巴打覺得係線問題？

之前朋友試過，係mon 問，淨係用到100hz 打下，一高過100就會自動轉返60

自己試過同樣情況
DP 線係好易出事
而家用DVI 線 144Hz 穩定
當初都係黃金有位師兄教我用DVI 線上144Hz

屌即係dvi仲好？

係唔係要G SYNC 再係MON較165 TURBO

mon有無軟件裝

我自己認為係咁 唔知你165Hz
DVI 線得唔得
DVI 線有分兩種 有種係用唔到 144Hz
留意返

nivida control panel可以轉返

Display Port: 1920 x 1080 (Up to 165Hz)
HDMI: 1920 x 1080 (Up to 165Hz)

試下HDMI

佢隻mon 無寫DVI去到幾多 DP/HDMI就有寫

最新消息：我鳩禁啲setting，轉到144hz，之前144都上唔到。
今日下就仲試過dp連完無signal，然後突然又有翻。

如果我試上165，個情況：

無3.0 得ps4個條